其實有無人未完sem...

雖然名義上完sem，但assignment 一月先做得哂。

final都未完

差2份 replace exam 嘅paper
完全咗10份 3000千
真係一路發夢一路做cls

辛苦了Ching

根本提早完sem反而chur過之前